其實點解女人越大波越中意買野

唔關事

條仔無錢點買？
有d就自己搵到錢既

咁關樣事囉

估計係 愈大波 搵到既仔就愈有錢 spending power提高

大波d
d bra都貴d (好似係)

大波買咩衫都起碼有身材睇下，波都冇買黎睇乜

有本錢

大波阻礙視線, 成日搵唔到野, 於是又要買多樣野返黎